{"translation-revision-date":"2023-10-31 12:54:24+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Modern browsers now support lazy loading, and WordPress itself bundles lazy loading for images. This feature has been disabled to avoid potential conflicts with Gutenberg 16.6.0+ or WordPress 6.4+. This feature will consequently be removed from Jetpack Boost.":["Modern taray\u0131c\u0131lar art\u0131k ge\u00e7 y\u00fcklemeyi destekliyor ve WordPress'in kendisi g\u00f6rseller i\u00e7in ge\u00e7 y\u00fckleme \u00f6zelliklerini paketler. Gutenberg 16.6.0+ veya WordPress 6.4+ ile \u00e7ak\u0131\u015fma olmas\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in bu \u00f6zellik devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131. Bu \u00f6zellik sonu\u00e7 olarak Jetpack Boost'tan kald\u0131r\u0131lacak."],"Modern browsers now support lazy loading, and WordPress itself bundles lazy loading for images. This feature will consequently be removed from Jetpack Boost.":["Modern taray\u0131c\u0131lar art\u0131k ge\u00e7 y\u00fcklemeyi destekliyor ve WordPress'in kendisi g\u00f6rseller i\u00e7in ge\u00e7 y\u00fckleme \u00f6zelliklerini paketler. Bu \u00f6zellik sonu\u00e7 olarak Jetpack Boost'tan kald\u0131r\u0131lacak."],"Lazy image loading is going away":["Ge\u00e7 g\u00f6rsel y\u00fckleme \u00f6zelli\u011fi aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131yor"],"Failed to load performance history":["Performans ge\u00e7mi\u015fi y\u00fcklenemedi"],"Historical Performance":["Ge\u00e7mi\u015f Performans"],"Your scores will be recorded from now on.":["Puanlar\u0131n\u0131z \u015fu andan itibaren kaydedilecek."],"Hello there! Jetpack Boost premium has been activated.":["Merhaba! Jetpack Boost premium etkinle\u015ftirildi."],"lossless":["kay\u0131ps\u0131z"],"JPEG Quality: %1$s, PNG Quality: %2$s, WEBP Quality: %3$s":["JPEG Kalitesi: %1$s, PNG Kalitesi: %2$s, WEBP Kalitesi: %3$s"],"Image Quality":["G\u00f6rsel Kalitesi"],"Change Image Quality":["G\u00f6rsel Kalitesini De\u011fi\u015ftir"],"Lossless":["Kay\u0131ps\u0131z"],"You have sent too many requests, please try later.":["\u00c7ok fazla talep g\u00f6nderdiniz, l\u00fctfen daha sonra yeniden deneyin."],"Historical performance scores":["Ge\u00e7mi\u015f performans puanlar\u0131"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"%d \/ 100":["%d\/100"],"Overall score":["Genel puan"],"Select the quality for images served by the CDN. Choosing a lower quality will compress your images and load them faster. If you choose lossless, we will not compress your images.":["CDN taraf\u0131ndan iletilen g\u00f6rsellerin kalitesini se\u00e7in. Daha d\u00fc\u015f\u00fck bir kalite se\u00e7ildi\u011finde g\u00f6rsellerinizi s\u0131k\u0131\u015ft\u0131r\u0131l\u0131r ve daha h\u0131zl\u0131 y\u00fcklenir. Kay\u0131ps\u0131z\u0131 se\u00e7erseniz g\u00f6rsellerinizi s\u0131k\u0131\u015ft\u0131rmayaca\u011f\u0131z."],"\/month for the first year, billed yearly":["\/ay tutar\u0131 ilk y\u0131l ge\u00e7erlidir, y\u0131ll\u0131k olarak faturaland\u0131r\u0131l\u0131r"],"Get access to your historical performance scores and see advanced Core Web Vitals data.":["Ge\u00e7mi\u015f performans puanlar\u0131na eri\u015fin ve geli\u015fmi\u015f Temel Web verilerini g\u00f6r\u00fcn."],"Historical performance scores with Core Web Vitals data":["Temel Web verileri ile ge\u00e7mi\u015f performans puanlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcn"],"Cumulative Layout Shift":["Cumulative Layout Shift"],"Total Blocking Time":["Total Blocking Time"],"Largest Contentful Paint":["Largest Contentful Paint"],"Upgrade now!":["Hemen y\u00fckseltin!"],"Upgrading your WordPress version if the new release will be including core CSS changes.":["Yeni s\u00fcr\u00fcm\u00fcn temel CSS de\u011fi\u015fikliklerini i\u00e7ermesi durumunda WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fcz\u00fc y\u00fckseltme."],"Changing settings of plugins that will be impacting your site layout or HTML structure.":["Site d\u00fczeninizi veya HTML yap\u0131n\u0131z\u0131 etkileyecek eklentilerin ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirme."],"Activating, deactivating, or updating plugins that will be impacting your site layout or HTML structure.":["Site d\u00fczeninizi veya HTML yap\u0131n\u0131z\u0131 etkileyecek eklentileri etkinle\u015ftirme, devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakma veya g\u00fcncelleme."],"Editing a post\/page.":["Bir g\u00f6nderiyi\/sayfay\u0131 d\u00fczenleme."],"Writing a new post\/page.":["Yeni bir g\u00f6nderi\/sayfa yazma."],"Making theme changes.":["Tema de\u011fi\u015fiklikleri yapma."],"Upgrade and learn more about your site performance over time.":["Y\u00fckseltin ve sitenizin zaman i\u00e7indeki performans\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin."],"For more control over image quality, <link>upgrade now!<\/link>":["G\u00f6rsel kalitesi \u00fczerinde daha fazla kontrol sahibi olmak i\u00e7in <link>hemen y\u00fckseltin!<\/link>"],"Fine-tune your CDN images with customizable quality settings.":["\u00d6zelle\u015ftirilebilir kalite ayarlar\u0131yla CDN g\u00f6rsellerinizde ince ayar yap\u0131n."],"Fine-tune image quality settings to your liking.":["G\u00f6rsel kalitesi ayarlar\u0131nda istedi\u011finiz gibi ince ayar yap\u0131n."],"Included + quality settings":["Dahil olanlar + kalite ayarlar\u0131"],"Warming up the engine\u2026":["Motor \u0131s\u0131n\u0131yor..."],"Getting ready\u2026":["Haz\u0131rlan\u0131yor..."],"Your Image Size Analysis task seems to have gotten stuck, or our system is under unusual load. Please try again. If the issue persists, please contact support.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re G\u00f6rsel Boyutu Analizi g\u00f6reviniz tak\u0131l\u0131 kald\u0131 veya sistemimiz ola\u011fand\u0131\u015f\u0131 bir y\u00fck alt\u0131nda. L\u00fctfen tekrar deneyin. Sorun devam ederse l\u00fctfen deste\u011fe ba\u015fvurun."],"Start image analysis":["G\u00f6rsel analizini ba\u015flat"],"Something has gone wrong.":["Bir \u015feyler ters gitti."],"In addition to the Homepage, Pages and Posts, Boost will also analyze the following custom post types found on your site:":["Boost; Ana sayfa, Sayfalar ve G\u00f6nderilerin yan\u0131 s\u0131ra sitenizde bulunan a\u015fa\u011f\u0131daki \u00f6zel blog g\u00f6nderisi t\u00fcrlerini de analiz edecek:"],"Image analysis report":["G\u00f6rsel analiz raporu"],"<refresh>Refresh<\/refresh> to see the latest recommendations.":["En yeni \u00f6nerileri g\u00f6rmek i\u00e7in <refresh>yenileyin<\/refresh>."],"No image size issues found yet\u2026":["Hen\u00fcz bir g\u00f6rsel boyutu sorunu bulunamad\u0131."],"\ud83e\udd73 No image size issues found!":["\ud83e\udd73 G\u00f6rsel boyutu sorunu bulunamad\u0131!"],"Image Details":["G\u00f6rsel Detaylar\u0131"],"Device":["Cihaz"],"Potential Size":["Potansiyel Boyut"],"This issue affects small screens":["Bu sorun, k\u00fc\u00e7\u00fck ekranlar\u0131 etkiler"],"This issue affects large screens":["Bu sorun, b\u00fcy\u00fck ekranlar\u0131 etkiler"],"Missing Image":["Eksik G\u00f6rsel"],"This image does not appear to load. Please check the URL in the relevant page.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re bu g\u00f6rsel y\u00fcklenmiyor. L\u00fctfen ilgili sayfadaki URL'yi kontrol edin."],"An error occurred while loading this entry.":["Bu yaz\u0131 y\u00fcklenirken hata olu\u015ftu."],"More recommendations have been found. <refresh>Refresh<\/refresh> to see the latest recommendations.":["Daha fazla \u00f6neri bulundu. En yeni \u00f6nerileri g\u00f6rmek i\u00e7in <refresh>yenileyin<\/refresh>."],"Read the guide":["K\u0131lavuzu okuyun"],"Most of the time Jetpack Boost will increase your site speed, but there may be cases where your score does not increase.<br\/><br\/>Try refreshing your score, and if it doesn\u2019t help, check our guide on improving your site speed score:":["Jetpack Boost, \u00e7o\u011fu zaman site h\u0131z\u0131n\u0131z\u0131 art\u0131rsa da puan\u0131n\u0131z\u0131n artmad\u0131\u011f\u0131 durumlar da olabilir.<br\/><br\/>Puan\u0131n\u0131z\u0131 yenilemeyi deneyin ve sorun \u00e7\u00f6z\u00fclmezse, sitenizin h\u0131z puan\u0131n\u0131 iyile\u015ftirme k\u0131lavuzumuza g\u00f6z at\u0131n:"],"Upgrade to scan your site for issues - automatically!":["Sitenizi sorunlara kar\u015f\u0131 otomatik olarak taramak i\u00e7in y\u00fckseltin!"],"Found a total of %1$d issues after scanning your %2$d most recent pages.":["%2$d en son sayfan\u0131z tarand\u0131ktan sonra toplam %1$d sorun bulundu."],"Congratulations; no issues found after scanning your %d most recent pages.":["Tebrikler. %d en son sayfan\u0131z tarand\u0131ktan sonra hi\u00e7 sorun bulunmad\u0131."],"Your site now auto-generates Critical CSS and can analyze image sizes for efficient display.":["Siteniz art\u0131k Kritik CSS'yi otomatik olarak olu\u015fturur ve verimli g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme i\u00e7in g\u00f6rsel boyutlar\u0131n\u0131 analiz edebilir."],"Automatic image size analysis":["Otomatik g\u00f6rsel boyutu analizi"],"Scan your site for images that aren't properly sized for the device they're being viewed on.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclendikleri cihaz i\u00e7in uygun boyutta olmayan g\u00f6rseller i\u00e7in sitenizi taray\u0131n."],"Automatically scan your site for image size issues":["G\u00f6rsel boyutuyla ilgili sorunlar i\u00e7in sitenizi otomatik olarak taray\u0131n"],"Automatically regenerate critical CSS after site changes, and hunt down image issues with ease.":["Site de\u011fi\u015fikliklerinden sonra kritik CSS'yi otomatik olarak yeniden olu\u015fturun ve g\u00f6rselle ilgili sorunlar\u0131 kolayl\u0131kla tespit edin."],"Edit Page":["Sayfay\u0131 D\u00fczenle"],"%d Image Recommendation":["%d G\u00f6rsel \u00d6nerisi","%d G\u00f6rsel \u00d6nerisi"],"Jetpack Boost's Image CDN can automatically resize many images to the correct size for you.":["Jetpack Boost'un G\u00f6rsel CDN'si \u00f6zelli\u011fi, pek \u00e7ok g\u00f6rseli sizin i\u00e7in otomatik olarak do\u011fru boyuta getirebilir."],"We recommend enabling the <b>Image CDN<\/b>.":["<b>G\u00f6rsel CDN'si<\/b> \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmenizi \u00f6neririz."],"Pages":["Sayfalar"],"Posts":["Yaz\u0131lar"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"We noticed you've recently updated a plugin that may affect your site's HTML\/CSS structure.":["Sitenizin HTML\/CSS yap\u0131s\u0131n\u0131 etkileyebilecek \u015fekilde bir eklentiyi k\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce g\u00fcncelledi\u011finizi fark ettik."],"We noticed you've recently updated your theme that may affect your site's HTML\/CSS structure.":["Sitenizin HTML\/CSS yap\u0131s\u0131n\u0131 etkileyebilecek \u015fekilde teman\u0131z\u0131 k\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce g\u00fcncelledi\u011finizi fark ettik."],"We noticed you've recently published a new post on your site that may affect its HTML\/CSS structure.":["Sitenizin HTML\/CSS yap\u0131s\u0131n\u0131 etkileyebilecek \u015fekilde yeni bir g\u00f6nderiyi k\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce sitenizde yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 fark ettik."],"We noticed you've recently published a new page on your site that may affect its HTML\/CSS structure.":["Sitenizin HTML\/CSS yap\u0131s\u0131n\u0131 etkileyebilecek \u015fekilde yeni bir sayfay\u0131 k\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce sayfan\u0131zda yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 fark ettik."],"See full report":["Raporun tamam\u0131na bak\u0131n"],"View report in progress":["Devam etmekte olan raporu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Analyze again":["Tekrar analiz edin"],"How to fix":["Nas\u0131l d\u00fczeltilir?"],"Size on screen":["Ekrandaki boyut"],"Expected Dimensions":["Beklenen Boyutlar"],"File Dimensions":["Dosya Boyutlar\u0131"],"Fix on page":["Sayfada d\u00fczelt"],"Other":["Di\u011fer"],"Homepage":["Ana sayfa"],"Save":["Kaydet"],"Concatenate JS and CSS":["JS ve CSS'yi birle\u015ftir"],"Boost your website performance by merging and compressing JavaScript and CSS files, reducing site loading time and number of requests.":["JavaScript ve CSS dosyalar\u0131n\u0131 birle\u015ftirip s\u0131k\u0131\u015ft\u0131rarak, b\u00f6ylece site y\u00fckleme s\u00fcresini ve istek say\u0131s\u0131n\u0131 azaltarak web sitenizin performans\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131n."],"Comma separated list of CSS stylesheets to exclude":["Hari\u00e7 tutulacak CSS stil sayfalar\u0131n\u0131n virg\u00fclle ayr\u0131lm\u0131\u015f listesi"],"Exclude CSS Strings":["CSS Dizelerini Hari\u00e7 Tut"],"Exclude CSS Strings:":["CSS Dizelerini Hari\u00e7 Tut:"],"Styles are grouped by their original placement, concatenated and minified to reduce site loading time and reduce the number of requests.":["Stiller orijinal yerle\u015fimlerine g\u00f6re grupland\u0131r\u0131l\u0131r, birle\u015ftirilir ve site y\u00fckleme s\u00fcresi ile istek say\u0131s\u0131n\u0131 azaltmak i\u00e7in k\u00fc\u00e7\u00fclt\u00fcl\u00fcr."],"Concatenate CSS":["CSS'yi birle\u015ftir"],"Comma separated list of JS scripts to exclude":["Hari\u00e7 tutulacak JS komut dosyalar\u0131n\u0131n virg\u00fclle ayr\u0131lm\u0131\u015f listesi"],"Exclude JS Strings":["JS Dizelerini Hari\u00e7 Tut"],"Exclude JS Strings:":["JS Dizelerini Hari\u00e7 Tut:"],"Scripts are grouped by their original placement, concatenated and minified to reduce site loading time and reduce the number of requests.":["Komut dosyalar\u0131 orijinal yerle\u015fimlerine g\u00f6re grupland\u0131r\u0131l\u0131r, birle\u015ftirilir ve site y\u00fckleme s\u00fcresi ile istek say\u0131s\u0131n\u0131 azaltmak i\u00e7in k\u00fc\u00e7\u00fclt\u00fcl\u00fcr."],"Concatenate JS":["JS'yi birle\u015ftir"],"Except: %s":["\u015eunlar haricinde: %s"],"Arrow right":["Sa\u011f ok"],"Arrow left":["Sol ok"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["\u0130ndirimli \u00fccret, ilk y\u0131l ile s\u0131n\u0131rl\u0131 bir tekliftir ve normal fiyat \u00fczerinden yenilenir."],"%s not included":["%s dahil de\u011fil"],"%s coming soon":["%s \u00e7ok yak\u0131nda"],"Coming soon":["\u00c7ok yak\u0131nda"],"Upgrade now":["\u015eimdi y\u00fckselt"],"Regenerate Critical CSS":["Kritik CSS'yi yeniden olu\u015fturun"],"Deliver images from Jetpack's Content Delivery Network. Automatically resizes your images to an appropriate size, converts them to modern efficient formats like WebP, and serves them from a worldwide network of servers.":["Jetpack'in \u0130\u00e7erik Da\u011f\u0131t\u0131m A\u011f\u0131 ile g\u00f6rseller g\u00f6nderin. G\u00f6rsellerinizi uygun bir boyuta getirmek i\u00e7in otomatik olarak yeniden boyutland\u0131r\u0131r, WebP gibi modern verimli bi\u00e7imlere d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcr ve d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda bir sunucu a\u011f\u0131ndan iletir."],"Image guide":["G\u00f6rsel k\u0131lavuzu"],"Discover and fix images with a suboptimal resolution, aspect ratio, or file size, improving user experience and page speed.":["Yetersiz \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fck, en boy oran\u0131 veya dosya boyutuna sahip g\u00f6rselleri ke\u015ffedip d\u00fczelterek kullan\u0131c\u0131 deneyimini ve sayfa h\u0131z\u0131n\u0131 iyile\u015ftirin."],"Image CDN":["G\u00f6rsel CDN\u2019si"],"Must be done manually":["Manuel olarak ger\u00e7ekle\u015ftirilmelidir"],"Automatically updated":["Otomatik olarak g\u00fcncellendi"],"This tool will search your site for images that are too large and have an impact on your visitors' experience, page loading times, and search rankings. Once finished, it will give you a report of all improperly sized images with suggestions on how to fix them.":["Bu ara\u00e7, \u00e7ok b\u00fcy\u00fck olan ve ziyaret\u00e7ilerinizin deneyimi, sayfa y\u00fckleme s\u00fcreleri ve arama s\u0131ralamalar\u0131 \u00fczerinde etkili olan g\u00f6rseller i\u00e7in sitenizde arama yapacakt\u0131r. Tamamland\u0131\u011f\u0131nda, t\u00fcm yanl\u0131\u015f boyutland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsellerin bir raporunu sunar ve nas\u0131l d\u00fczeltileceklerine dair \u00f6neriler sa\u011flar."],"Image Size Analysis":["G\u00f6rsel Boyutu Analizi"],"<b>Boost will automatically generate your Critical CSS<\/b> whenever you make changes to the HTML or CSS structure of your site.":["<b>Boost, sitenizin HTML veya CSS yap\u0131s\u0131nda her de\u011fi\u015fiklik yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda Kritik CSS<\/b>'nizi otomatik olarak olu\u015fturacakt\u0131r."],"<b>You should regenerate your Critical CSS<\/b> whenever you make changes to the HTML or CSS structure of your site.":["<b>Sitenizin HTML veya CSS yap\u0131s\u0131nda her de\u011fi\u015fiklik yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda Kritik CSS<\/b>'nizi yeniden olu\u015fturman\u0131z gerekir."],"Optimize Critical CSS Loading (manual)":["Kritik CC Y\u00fcklemeyi Optimize Edin (manuel)"],"If you\u2019d like automatic Critical CSS regeneration":["Otomatik Kritik CSS yeniden olu\u015fturma isterseniz"],"Upgrade now only %s":["\u015eu anda yaln\u0131zca \u015funu y\u00fckseltin: %s"],"Remember to regenerate each time you make changes that affect your HTML or CSS structure.":["HTML veya CSS yap\u0131n\u0131z\u0131 etkileyen de\u011fi\u015fiklikleri her ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011finizde yeniden olu\u015fturmay\u0131 unutmay\u0131n."],"Please regenerate your Critical CSS to maintain optimal site performance.":["Optimum site performans\u0131n\u0131 korumak i\u00e7in l\u00fctfen Kritik CCS'nizi yeniden olu\u015fturun."],"We noticed some updates to your site that may have changed your HTML\/CSS structure.":["Sitenizde HTML\/CSS yap\u0131n\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirmi\u015f olabilecek baz\u0131 g\u00fcncellemeler fark ettik."],"Give us a few minutes while we go through your images\u2026":["G\u00f6rsellerinize g\u00f6z atmam\u0131z i\u00e7in bize birka\u00e7 dakika verin..."],"%d issues":["%d sorun"],"No issues":["Sorun yok"],"Upgrade your WordPress version if the new release includes core CSS changes.":["Temel CSS de\u011fi\u015fikliklerini i\u00e7eren WordPress s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckseltme yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda."],"Change settings of plugins that impact your site layout or HTML structure.":["Site d\u00fczeninizi veya HTML yap\u0131n\u0131z\u0131 etkileyen eklentilerin ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirdi\u011finizde."],"Activate, deactivate, or update plugins that impact your site layout or HTML structure.":["Site d\u00fczeninizi veya HTML yap\u0131n\u0131z\u0131 etkileyen eklentileri etkinle\u015ftirdi\u011finizde, devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda veya g\u00fcncelledi\u011finizde."],"Edit a post\/page.":["Bir g\u00f6nderiyi\/yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenledi\u011finizde."],"Write a new post\/page.":["Yeni bir g\u00f6nderi\/sayfa yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131zda."],"Make theme changes.":["Tema de\u011fi\u015fiklikleri yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda."],"To enhance the speed of your site, with this plan you will need to optimize CSS by using the Manual Critical CSS generation feature whenever you:":["Sitenizin h\u0131z\u0131n\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in bu paketle Manuel Kritik CSS olu\u015fturma \u00f6zelli\u011fini \u015fu durumlarda kullanarak CSS'yi optimize etmeniz gerekecektir:"],"Boost\u2019s cloud service can automatically detect when your site needs the Critical CSS regenerated, and perform this function behind the scenes without requiring you to monitor it manually.":["Boost bulut hizmeti, sitenizin Kritik CSS'nin yeniden olu\u015fturulmas\u0131na ne zaman ihtiya\u00e7 duydu\u011funu otomatik olarak belirleyebilir ve bu fonksiyonu manuel olarak uygulaman\u0131za gerek kalmadan perde arkas\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirebilir."],"It\u2019s essential to regenerate Critical CSS to optimize your site speed whenever your HTML or CSS structure changes. Being on top of this can be tedious and time-consuming.":["HTML veya CSS yap\u0131n\u0131z her de\u011fi\u015fti\u011finde sitenizin h\u0131z\u0131n\u0131 optimize etmek i\u00e7in Kritik CSS'yi yeniden olu\u015fturmak son derece \u00f6nemlidir. Bunu ger\u00e7ekle\u015ftirmek olduk\u00e7a s\u0131k\u0131c\u0131 ve zaman al\u0131c\u0131 olabilir."],"Already have an existing plan or license key? <link>Click here to get started<\/link>":["Zaten mevcut bir paketiniz veya lisans anahtar\u0131n\u0131z var m\u0131? <link>Ba\u015flamak i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n<\/link>"],"Save time by upgrading to Automatic Critical CSS generation.":["Otomatik Kritik CSS olu\u015fturmaya y\u00fckselterek vakit kazan\u0131n."],"This feature helps you discover images that are too large. When you browse your site, the image guide will show you an overlay with information about each image's size.":["Bu \u00f6zellik, \u00e7ok b\u00fcy\u00fck g\u00f6rselleri ke\u015ffetmenize yard\u0131mc\u0131 olur. Sitenize g\u00f6z att\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, g\u00f6rsel k\u0131lavuzu her g\u00f6rselin boyutu hakk\u0131nda bilgi i\u00e7eren bir kaplama g\u00f6sterir."],"Please contact your hosting provider or system administrator and ask them to install or activate one of these extensions.":["L\u00fctfen bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z veya sistem y\u00f6neticinizle irtibat kurarak bu uzant\u0131lardan birini y\u00fcklemesini veya etkinle\u015ftirmesini isteyin."],"Jetpack Boost is able to work without these extensions, but it's likely that it's going to be difficult for you to optimize the images that the Image Guide will identify without one of these extensions.":["Jetpack Boost bu uzant\u0131lar olmadan \u00e7al\u0131\u015fabilir, ancak bu uzant\u0131lardan biri olmadan G\u00f6rsel K\u0131lavuzun belirleyece\u011fi g\u00f6rselleri optimize etmeniz zor olabilir."],"It looks like your server doesn't have Imagick or GD extensions installed.":["Sunucunuzda Imagick veya GD uzant\u0131lar\u0131n\u0131n y\u00fckl\u00fc olmad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor."],"Image resizing is unavailable":["G\u00f6rsel yeniden boyutland\u0131rma kullan\u0131lam\u0131yor"],"Dedicated email support plus priority Live Chat if <link>your plan<\/link> includes <strong>Premium Support<\/strong>":["<link>Paketinize<\/link> <strong>Premium Destek<\/strong> dahilse, \u00f6zel e-posta deste\u011fi ve \u00f6ncelikli Canl\u0131 Sohbet"],"Could not detect performance records for the Super Cache test. Please try again.":["Super Cache testi i\u00e7in performans kay\u0131tlar\u0131 bulunamad\u0131. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Image Guide":["G\u00f6rsel K\u0131lavuzu"],"Run test":["Testi \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r"],"Re-run test":["Testi yeniden \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r"],"Jetpack Boost is testing the speed of your cache.":["Jetpack Boost, \u00f6nbelle\u011finizin h\u0131z\u0131n\u0131 test ediyor."],"Measuring Super Cache Speed":["Super Cache H\u0131z\u0131n\u0131n \u00d6l\u00e7\u00fcm\u00fc"],"Super Cache is saving your visitors about %d ms":["Super Cache ziyaret\u00e7ilerinizi yakla\u015f\u0131k %d ms i\u00e7inde kaydediyor"],"We ran into an error measuring your speed: %s":["H\u0131z\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6l\u00e7erken bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k: %s"],"Super Cache Speed":["Super Cache H\u0131z\u0131"],"Find out how much difference it makes for your users.":["Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z i\u00e7in ne kadar fark yaratt\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin."],"Super Cache detected":["\u00d6nbellek alg\u0131land\u0131"],"Set up":["Ayarla"],"Enable Super Cache to speed your site up further.":["Sitenizin h\u0131z\u0131n\u0131 daha da art\u0131rmak i\u00e7in Super Cache'yi etkinle\u015ftirin."],"Super Cache is installed but not enabled":["Super Cache y\u00fckl\u00fc fakat etkinle\u015ftirilmemi\u015f"],"% off":["% indirim"],"Start for free":["\u00dccretsiz kullanmaya ba\u015flay\u0131n"],"Not included":["Dahil de\u011fil"],"Included":["Dahil"],"Close.":["Kapat\u0131n."],"Magnifying Glass":["B\u00fcy\u00fcte\u00e7"],"Post":["G\u00f6nder"],"Has a video.":["Video var."],"Tag":["Etiket"],"Page":["Sayfa"],"Has an image.":["Resim var."],"Has multiple images.":["Birden fazla resim var."],"Toggle search filters.":["Arama filtrelerini a\u00e7\/kapat"],"Matching comment.":["E\u015fle\u015fen yorum."],"Show filters":["Filtreleri g\u00f6ster"],"Is a product.":["Bu bir \u00fcr\u00fcn."],"Is an event.":["Bu bir olay."],"Has audio.":["Ses \u00f6\u011fesi var."],"Information.":["Bilgi."],"Category":["Kategori"],"Defer non-essential JavaScript":["Gerekli olmayan JavaScript'i erteleyin"],"Move important styling information to the start of the page, which helps pages display your content sooner, so your users don\u2019t have to wait for the entire page to load. Commonly referred to as Critical CSS.":["\u00d6nemli stil bilgilerini sayfan\u0131n ba\u015f\u0131na ta\u015f\u0131y\u0131n. B\u00f6ylece sayfalar\u0131n i\u00e7eri\u011finizi daha erken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine yard\u0131mc\u0131 olabilir ve kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n t\u00fcm sayfan\u0131n y\u00fcklenmesini beklemek zorunda kalmamas\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirsiniz. Genellikle Kritik CSS olarak adland\u0131r\u0131l\u0131r."],"Manual Critical CSS regeneration":["Manuel Kritik CSS yeniden olu\u015fturma"],"Automatic Critical CSS regeneration":["Otomatik Kritik CSS yeniden olu\u015fturma"],"The easiest speed optimization plugin for WordPress":["WordPress i\u00e7in en kolay h\u0131z optimizasyonu eklentisi"],"Speed score has fallen":["H\u0131z puan\u0131 d\u00fc\u015ft\u00fc"],"That's great! If you\u2019re happy, why not rate Boost?":["Bu m\u00fckemmel! Boost'u kullanmaktan memnunsan\u0131z de\u011ferlendirmek ister misiniz?"],"Your site got faster":["Siteniz h\u0131zland\u0131"],"Generating Critical CSS. Please don\u2019t leave this page until completed.":["Kritik CSS olu\u015fturuluyor. L\u00fctfen tamamlan\u0131ncaya kadar bu sayfadan ayr\u0131lmay\u0131n."],"Get Boost":["Boost'u Edinin"],"Paid customers get dedicated email support from our world-class Happiness Engineers to help with any issue.<br><br>All other questions are handled by our team as quickly as we are able to go through the WordPress support forum.":["\u00dccretli m\u00fc\u015fteriler, her konuda yard\u0131mc\u0131 olmaya haz\u0131r birinci s\u0131n\u0131f Mutluluk M\u00fchendislerimizden \u00f6zel e-posta deste\u011fi al\u0131r.<br><br>Di\u011fer t\u00fcm sorular, ekibimiz taraf\u0131ndan WordPress destek forumunu incelememiz i\u00e7in m\u00fcmk\u00fcn olan en k\u0131sa s\u00fcrede ele al\u0131nmaktad\u0131r."],"Special introductory pricing, all renewals are at full price. 14 day money back guarantee.":["\u00d6zel tan\u0131t\u0131m fiyatlar\u0131, t\u00fcm yenilemeler tam fiyat \u00fczerinden yap\u0131l\u0131r. 14 g\u00fcn para iade garantisi vard\u0131r."],"Icon for the product %s":["%s \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fcn simgesi"],"Contact Us":["Bize Ula\u015f\u0131n"],"Continue":["Devam Et"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Dedicated email support":["\u00d6zel e-posta deste\u011fi"],"Your paid plan gives you access to prioritized Jetpack Boost support":["\u00dccretli paketiniz size, \u00f6ncelik verilmi\u015f Jetpack Boost destek eri\u015fimi sa\u011fl\u0131yor"],"We're here to help":["Size yard\u0131m etmek i\u00e7in buraday\u0131z"],"Automatically Optimize CSS Loading":["CSS Y\u00fcklemesini Otomatik Olarak Optimize Edin"],"Optimize with Jetpack Boost":["Jetpack Boost ile optimize edin"],"Your Jetpack Boost has been upgraded!":["Jetpack Boost'unuz y\u00fckseltildi!"],"Performance scores are recalculated after each change":["Her de\u011fi\u015fiklikten sonra performans puanlar\u0131 yeniden hesaplan\u0131r"],"Automatic critical CSS regeneration":["Otomatik Kritik CSS yeniden olu\u015fturma"],"Optimize your website's performance":["Web sitenizin performans\u0131n\u0131 optimize edin"],"Upgrade Jetpack Boost":["Jetpack Boost'u Y\u00fckseltin"],"\/month, paid yearly":["\/ay, y\u0131ll\u0131k \u00f6denir"],"By clicking the <strong>%s<\/strong> button, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["<strong>%s<\/strong> d\u00fc\u011fmesine t\u0131klayarak, <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve WordPress.com ile <shareDetailsLink>ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 payla\u015fmay\u0131<\/shareDetailsLink> kabul etmi\u015f olursunuz."],"An Automattic Airline":["Bir Automattic Hava Yolu"],"Jetpack Boost is generating more Critical CSS.":["Jetpack Boost daha fazla Kritik CSS olu\u015fturuyor"],"Jetpack Boost will generate Critical CSS for you automatically.":["Jetpack Boost, sizin i\u00e7in Kritik CSS'yi otomatik olarak olu\u015fturacakt\u0131r."],"\u2026and %d more":["\u2026ve %d daha"],"Move important styling information to the start of the page, which helps pages display your content sooner, so your users don\u2019t have to wait for the entire page to load. Commonly referred to as <link>Critical CSS<\/link>.":["\u00d6nemli stil bilgilerini sayfan\u0131n ba\u015f\u0131na ta\u015f\u0131y\u0131n. B\u00f6ylece sayfalar\u0131n i\u00e7eri\u011finizi daha erken g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine yard\u0131mc\u0131 olabilir ve kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n t\u00fcm sayfan\u0131n y\u00fcklenmesini beklemek zorunda kalmamas\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirsiniz. Genellikle <link>Kritik CSS<\/link> olarak adland\u0131r\u0131l\u0131r."],"If you are unsure of what these headers are, or where they come from please contact your hosting provider and ask them to remove the \"X-Frame-Options\" header from your site":["Bu \u00fcst bilgilerin ne oldu\u011fundan veya nereden geldi\u011finden emin de\u011filseniz, l\u00fctfen bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zla irtibat kurarak sitenizden \"X-Frame-Options\" \u00fcst bilgisini kald\u0131rmalar\u0131n\u0131 talep edin."],"Check that you are not using any plugins which add extra HTTP headers to your WordPress site, and deactivate them if you are.":["WordPress sitenize ekstra HTTP \u00fcst bilgisi ekleyen herhangi bir eklenti kullan\u0131p kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin ve kullan\u0131yorsan\u0131z bu eklentileri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n."],"Jetpack Boost uses iframes while generating your Critical CSS. Unfortunately, your site has a special configuration header which prevents it from loading inside an iframe. The header is called \"X-Frame-Options: DENY\". This can be added to a WordPress site either by using a plugin, or by server configuration.":["Jetpack Boost, Kritik CSS'nizi olu\u015ftururken iframe'leri kullan\u0131r. Maalesef sitenizin bir iframe i\u00e7inden y\u00fcklenmesini engelleyen \u00f6zel bir yap\u0131land\u0131rma \u00fcst bilgisi var. \u00dcst bilginin ad\u0131 \"X-Frame-Options: DENY\". Bu, WordPress sitesine bir eklenti kullanarak veya sunucu yap\u0131land\u0131rmas\u0131 yoluyla eklenebilir."],"Jetpack Boost couldn't load the following page due to its X-Frame-Options configuration:":["Jetpack Boost, X-Frame-Options yap\u0131land\u0131rmas\u0131 nedeniyle a\u015fa\u011f\u0131daki sayfay\u0131 y\u00fckleyemedi:","Jetpack Boost, X-Frame-Options yap\u0131land\u0131rmalar\u0131 nedeniyle a\u015fa\u011f\u0131daki sayfay\u0131 y\u00fckleyemedi:"],"If the error still persist please contact <support>Jetpack Boost Support<\/support> with a copy of your error message.":["Hata devam ederse, l\u00fctfen hata mesaj\u0131n\u0131z\u0131n bir kopyas\u0131yla birlikte <support>Jetpack Boost Destek<\/support> ekibine ba\u015fvurun."],"If it does, <retry>try again<\/retry> to generate the Critical CSS.":["Devam ederse, Kritik CSS olu\u015fturmay\u0131 <retry>tekrar deneyin<\/retry>."],"Verify that the page loads correctly.":["Sayfan\u0131n do\u011fru \u015fekilde y\u00fcklendi\u011fini do\u011frulay\u0131n."],"Something went wrong, which Jetpack Boost did not anticipate. An unexpected error occurred while trying to generate Critical CSS for the following page:":["Jetpack Boost'un \u00f6ng\u00f6rmedi\u011fi bir \u015feyler ters gitti. A\u015fa\u011f\u0131daki sayfa i\u00e7in Kritik CSS olu\u015fturmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken beklenmedik bir hata olu\u015ftu:","Jetpack Boost'un \u00f6ng\u00f6rmedi\u011fi bir \u015feyler ters gitti. A\u015fa\u011f\u0131daki sayfalar i\u00e7in Kritik CSS olu\u015fturmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken beklenmedik bir hata olu\u015ftu:"],"If you are using a plugin which embeds your CSS styles directly into your pages, or your site does not use external CSS style sheets, then it is safe to ignore this issue as Critical CSS can only speed up pages which use external styles.":["CSS stillerinizi do\u011frudan sayfalar\u0131n\u0131za g\u00f6men bir eklenti kullan\u0131yorsan\u0131z veya siteniz harici CSS stil sayfalar\u0131 kullanm\u0131yorsa, Kritik CSS yaln\u0131zca harici stiller kullanan sayfalar\u0131 h\u0131zland\u0131rabilece\u011fi i\u00e7in bu sorunu g\u00f6z ard\u0131 etmek g\u00fcvenlidir."],"Verify its styles load correctly, and <retry>try again<\/retry>.":["Stillerinin do\u011fru y\u00fcklendi\u011fini do\u011frulay\u0131n ve <retry>tekrar deneyin<\/retry>."],"It looks like this page does not contain any relevant CSS in its external style sheet(s):":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re bu sayfa harici stil sayfalar\u0131nda herhangi bir ilgili CSS i\u00e7ermiyor:","G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re bu sayfalar harici stil sayfalar\u0131nda herhangi bir ilgili CSS i\u00e7ermiyor:"],"Verify that the content displayed is a part of your WordPress site, and not an external page managed by a different system.":["G\u00f6sterilen i\u00e7eri\u011fin farkl\u0131 bir sistem taraf\u0131ndan y\u00f6netilen harici bir sayfa de\u011fil, WordPress sitenizin bir par\u00e7as\u0131 oldu\u011funu do\u011frulay\u0131n."],"Visit the page.":["Sayfay\u0131 ziyaret edin."],"Please follow the troubleshooting steps below for the page.":["L\u00fctfen sayfa i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki sorun giderme ad\u0131mlar\u0131n\u0131 izleyin.","L\u00fctfen sayfalar\u0131n her biri i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki sorun giderme ad\u0131mlar\u0131n\u0131 izleyin."],"Deactivate any plugin that you believe are making the page slow.":["Sayfay\u0131 yava\u015flatt\u0131\u011f\u0131na inand\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm eklentileri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n."],"If this page is slower than the others, check what plugins are working on that page.":["Bu sayfa di\u011ferlerinden daha yava\u015fsa, sayfada hangi eklentilerin \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol edin."],"See how long it takes to load compared to other pages on your site.":["Sitenizdeki di\u011fer sayfalara k\u0131yasla y\u00fcklenmesinin ne kadar s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcne bak\u0131n."],"Visit the page while not logged into WordPress.":["WordPress'te oturum a\u00e7madan sayfay\u0131 ziyaret edin."],"Clear the cache in your browser.":["Taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n \u00f6nbelle\u011fini temizleyin."],"If not, then please reach out to your hosting provider and ask why.":["Sorunun kayna\u011f\u0131 bu de\u011filse, bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zla irtibat kurarak sebebini sorun."],"Visit the page and look at the protocol and host name to ensure it matches the one in your <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/administration-screens\/\">WordPress Administration Screen<\/a>.":["Sayfay\u0131 ziyaret ederek protokol ve sunucu ad\u0131n\u0131n <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/administration-screens\/\">WordPress Y\u00f6netim Ekran\u0131<\/a>'ndakilerle e\u015fle\u015fti\u011finden emin olun."],"Visit the page and complete the following troubleshooting steps.":["Sayfay\u0131 ziyaret edin ve a\u015fa\u011f\u0131daki sorun giderme ad\u0131mlar\u0131n\u0131 tamamlay\u0131n.","Her sayfay\u0131 ziyaret edin ve a\u015fa\u011f\u0131daki sorun giderme ad\u0131mlar\u0131n\u0131 tamamlay\u0131n."],"The page timed out during load. There could be various reasons but most likely a plugin is causing this issue. Please complete the following steps.":["Sayfa y\u00fckleme s\u0131ras\u0131nda zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frad\u0131. Bu sorun \u00e7e\u015fitli nedenlerden kaynaklanabilir, ancak b\u00fcy\u00fck olas\u0131l\u0131kla bir eklentiden kaynaklan\u0131yor. L\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki ad\u0131mlar\u0131 tamamlay\u0131n.","Sayfalar y\u00fckleme s\u0131ras\u0131nda zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frad\u0131. Bu sorun \u00e7e\u015fitli nedenlerden kaynaklanabilir, ancak b\u00fcy\u00fck olas\u0131l\u0131kla bir eklentiden kaynaklan\u0131yor. L\u00fctfen sayfalar\u0131n her biri i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki ad\u0131mlar\u0131 tamamlay\u0131n."],"If you think that the redirection is valid, then it is safe to ignore this issue.":["Yeniden y\u00f6nlendirmenin ge\u00e7erli oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsan\u0131z, bu sorunu yok saymak g\u00fcvenlidir."],"If you believe the issue is resolved, please <retry>try again<\/retry>.":["Bu sorunun \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcne inan\u0131yorsan\u0131z, l\u00fctfen <retry>tekrar deneyin<\/retry>."],"If it is redirecting, check if a plugin could potentially create the redirection and fix it if appropriate. Otherwise, contact your hosting provider for assistance to fix the URL redirection.":["Yeniden y\u00f6nlendiriyorsa, herhangi bir eklentinin potansiyel olarak yeniden y\u00f6nlendirmeye neden olup olamayaca\u011f\u0131n\u0131 kontrol edin ve gerekirse d\u00fczeltin. Bundan kaynaklanm\u0131yorsa, URL yeniden y\u00f6nlendirmesini d\u00fczeltmek i\u00e7in yard\u0131m almak \u00fczere bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131za ba\u015fvurun."],"Try visiting the link using \"Incognito Mode\" or \"Private Browsing\" in your browser and note if the page is being redirected.":["Taray\u0131c\u0131n\u0131zda \"Gizli Mod\" veya \"Gizli G\u00f6z atma\" \u00f6zelli\u011fini kullanarak ba\u011flant\u0131y\u0131 ziyaret etmeyi deneyin ve sayfan\u0131n yeniden y\u00f6nlendirilip y\u00f6nlendirilmedi\u011fine dikkat edin."],"If you need help understanding the error, or investigating what went wrong please contact <support>Jetpack Boost Support<\/support>.":["Hatay\u0131 anlama konusunda veya hatayla ilgili ara\u015ft\u0131rma yap\u0131lmas\u0131 i\u00e7in yard\u0131ma ihtiyac\u0131n\u0131z varsa l\u00fctfen <support>Jetpack Boost Destek<\/support> ile ileti\u015fime ge\u00e7in."],"Once you have resolved the error, please <retry>try again<\/retry>.":["Sorunu \u00e7\u00f6zd\u00fckten sonra, l\u00fctfen <retry>tekrar deneyin<\/retry>."],"Check your server logs for information about the HTTP %d error, or contact your hosting provider for help with investigating the problem.":["HTTP %d hatas\u0131yla ilgili bilgi almak i\u00e7in sunucu g\u00fcnl\u00fcklerinizi kontrol edin ya da sorunun ara\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 i\u00e7in bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131za ba\u015fvurun."],"<retry>Try to generate Critical CSS again<\/retry>, in case the error was intermittent.":["Hata aral\u0131klarla meydana geldiyse <retry>Kritik CSS'yi olu\u015fturmay\u0131 tekrar deneyin<\/retry>."],"Visit the link and check for an error.":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 ziyaret edin ve bir hata olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol edin."],"Please verify the link is valid and <retry>try again<\/retry>. We recommend the following:":["L\u00fctfen ba\u011flant\u0131n\u0131n ge\u00e7erli oldu\u011funu do\u011frulay\u0131n ve <retry>tekrar deneyin<\/retry>. \u015eunlar\u0131 yapman\u0131z\u0131 \u00f6neririz:","L\u00fctfen her ba\u011flant\u0131n\u0131n ge\u00e7erli oldu\u011funu do\u011frulay\u0131n ve <retry>tekrar deneyin<\/retry>. Her ba\u011flant\u0131 i\u00e7in \u015funlar\u0131 yapman\u0131z\u0131 \u00f6neririz:"],"Once you have resolved the issue which caused the 500 error, you can <retry>try again<\/retry>.":["500 hatas\u0131na neden olan sorunu \u00e7\u00f6zd\u00fckten sonra, l\u00fctfen <retry>tekrar deneyin<\/retry>."],"If the issue is still not resolved, check your server logs or contact your hosting provider for help to investigate the issue.":["Sorun hala \u00e7\u00f6z\u00fclmediyse, sunucu g\u00fcnl\u00fcklerinizi kontrol edin veya sorunun ara\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 i\u00e7in yard\u0131m almak \u00fczere bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131za ba\u015fvurun."],"Learn about the error and common solutions by <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/common-wordpress-errors\/#internal-server-error\">clicking here<\/a>.":["<a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/common-wordpress-errors\/#internal-server-error\">Buraya t\u0131klayarak<\/a> hatayla ve yayg\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcmleriyle ilgili bilgi al\u0131n."],"Your WordPress site encountered an error while trying to load the above page.":["WordPress sitesi yukar\u0131daki sayfay\u0131 y\u00fcklemeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131.","WordPress siteniz yukar\u0131daki sayfalar\u0131 y\u00fcklemeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken hatalarla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"If you manage to sort the issue out with your hosting provider, please <retry>try again<\/retry> to regenerate your Critical CSS.":["Sorunu bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla \u00e7\u00f6zebilirseniz, l\u00fctfen Kritik CSS'nizi yeniden olu\u015fturmay\u0131 <retry>tekrar deneyin<\/retry>."],"Your hosting provider should be able to advise you on next steps.":["Bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z size bundan sonraki ad\u0131mlar konusunda yol g\u00f6stermelidir."],"Contact your hosting provider, with details of this issue. Please let them know it is an \"HTTP 418\" error, which URL(s) are affected, and the time it occurred.":["Bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131za ba\u015fvurarak bu sorunun ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 belirtin. L\u00fctfen \"HTTP 418\" hatas\u0131yla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131, hangi URL'lerin etkilendi\u011fini ve ger\u00e7ekle\u015fti\u011fi zaman\u0131 onlara bildirin."],"Your WordPress site returned a 418 error which many web hosts use to indicate they rejected your request due to security rules. Please contact your hosting provider for more information.":["WordPress siteniz, pek \u00e7ok web sunucusunun iste\u011finizi g\u00fcvenlik kurallar\u0131 nedeniyle reddetti\u011fini g\u00f6stermek i\u00e7in kulland\u0131\u011f\u0131 418 hatas\u0131n\u0131 d\u00f6nd\u00fcrd\u00fc. L\u00fctfen daha fazla bilgi i\u00e7in bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zla irtibat kurun."],"If the page is only accessible to users who are logged in to your WordPress site, or should not be a part of your site then it is safe to ignore this error.":["Sayfa sadece WordPress sitenizde oturum a\u00e7an kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eri\u015fimine a\u00e7\u0131ksa veya sitenizin bir par\u00e7as\u0131 de\u011filse, bu hatay\u0131 yok saymak g\u00fcvenlidir."],"If you see an error only when not logged into your WordPress site (i.e.: in \"Incognito Mode\"), then check for plugins which might be enforcing access permissions on your pages. For example, a plugin which only allows authenticated users to view specific areas of your site.":["Yaln\u0131zca WordPress sitenizde oturum a\u00e7mad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda (yani \"Gizli Modda\") bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rsan\u0131z, sayfalar\u0131n\u0131zda eri\u015fim izinleri uygulayabilecek eklenti olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 kontrol edin. \u00d6rne\u011fin, sitenizin belirli b\u00f6l\u00fcmlerini yaln\u0131zca kimli\u011fi do\u011frulanm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemesine izin veren bir eklenti."],"Try visiting the link using \"Incognito Mode\" or \"Private Browsing\" in your browser to check if the error occurs when you are not logged in.":["Hatan\u0131n oturum a\u00e7mad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda meydana gelip gelmedi\u011fini kontrol etmek i\u00e7in, taray\u0131c\u0131n\u0131zda \"Gizli Mod\" veya \"Gizli G\u00f6z atma\" \u00f6zelli\u011fini kullanarak ba\u011flant\u0131y\u0131 ziyaret etmeyi deneyin."],"If the page shows an error, please verify that the page should be a part of your WordPress site.":["Sayfada hata mesaj\u0131 g\u00f6steriliyorsa, l\u00fctfen sayfan\u0131n WordPress sitenizin bir par\u00e7as\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 do\u011frulay\u0131n."],"Visit the link, and confirm that the page you landed on loads successfully.":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 ziyaret edin ve a\u00e7\u0131lan sayfan\u0131n ba\u015far\u0131yla y\u00fcklendi\u011fini do\u011frulay\u0131n."],"If this is a private page and not supposed to be viewed publicly, you can safely ignore this message.":["Bu \u00f6zel bir sayfaysa ve herkes taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmemesi gerekiyorsa, bu mesaj\u0131 yok sayman\u0131z g\u00fcvenlidir."],"<retry>Try again<\/retry> to generate the Critical CSS.":["Kritik CSS olu\u015fturmay\u0131 <retry>tekrar deneyin<\/retry>."],"Check your WordPress settings, or contact your hosting provider to ask why the above URL is unavailable.":["WordPress ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin veya yukar\u0131daki URL'nin neden kullan\u0131lamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 sormak i\u00e7in bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131zla ileti\u015fim kurun."],"%d means there is a permission issue in your WordPress site. Please follow these troubleshooting steps for the page:":["%d, WordPress sitenizde bir izin sorunu oldu\u011fu anlam\u0131na gelir. L\u00fctfen sayfa i\u00e7in bu sorun giderme ad\u0131mlar\u0131n\u0131 izleyin:","%d, WordPress sitenizde bir izin sorunu oldu\u011fu anlam\u0131na gelir. L\u00fctfen sayfalar\u0131n her biri i\u00e7in bu sorun giderme ad\u0131mlar\u0131n\u0131 izleyin."],"Your desktop score without Boost":["Boost olmadan masa\u00fcst\u00fc puan\u0131n\u0131z"],"Your mobile score without Boost":["Boost olmadan mobil puan\u0131n\u0131z"],"Rate the Plugin":["Eklentiyi De\u011ferlendirin"],"An error occurred while trying to communicate with the site REST API. Extra debug info: %s":["Sitenin REST API'si ile ba\u011flant\u0131 kurmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu. Fazladan hata ay\u0131klama bilgileri: %s"],"Received HTTP %d while communicating with your WordPress site":["WordPress sitenizle ileti\u015fim kurulurken HTTP %d al\u0131nd\u0131"],"Go back":["Geri d\u00f6n"],"Dismiss":["Kapat"],"%d file could not be automatically generated. Visit the <advanced>advanced recommendations page<\/advanced> to optimize this file.":["%d dosya otomatik olarak olu\u015fturulamad\u0131. Bu dosyay\u0131 optimize etmek i\u00e7in <advanced>geli\u015fmi\u015f \u00f6neriler sayfas\u0131n\u0131<\/advanced> ziyaret edin.","%d dosya otomatik olarak olu\u015fturulamad\u0131. Bu dosyalar\u0131 optimize etmek i\u00e7in <advanced>geli\u015fmi\u015f \u00f6neriler sayfas\u0131n\u0131<\/advanced> ziyaret edin."],"%d file generated":["%d dosya olu\u015fturuldu","%d dosya olu\u015fturuldu"],"on %s":["%s tarihinde"],"%d day ago":["%d g\u00fcn \u00f6nce","%d g\u00fcn \u00f6nce"],"%d hour ago":["%d saat \u00f6nce","%d saat \u00f6nce"],"%d minute ago":["%d dakika \u00f6nce","%d dakika \u00f6nce"],"a few moments ago":["birka\u00e7 dakika \u00f6nce"],"Contact Support":["Deste\u011fe Ba\u015fvurun"],"An unexpected error has occurred. As this error may be temporary, please try and refresh the Critical CSS.":["Beklenmedik bir hata olu\u015ftu. Bu hata ge\u00e7ici olabilece\u011fi i\u00e7in, l\u00fctfen Kritik CSS'yi yenilemeyi deneyin."],"Hmm, looks like something went wrong. We're still seeing an unexpected error. Please reach out to our support to get help.":["Hmm, g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re bir sorun olu\u015ftu. Beklenmedik bir hata g\u00f6rmeye devam ediyoruz. Yard\u0131m almak i\u00e7in l\u00fctfen destek ekibimize ula\u015f\u0131n."],"While Jetpack Boost has been able to automatically generate optimized CSS for most of your important files & sections, we have identified a few more that require your attention.":["Jetpack Boost, \u00f6nemli dosyalar\u0131n\u0131z\u0131n ve b\u00f6l\u00fcmlerinizin \u00e7o\u011fu i\u00e7in optimize edilmi\u015f CSS'yi otomatik bir \u015fekilde olu\u015fturabilse de, ilgilenmeniz gereken birka\u00e7 tane daha dosya ve b\u00f6l\u00fcm oldu\u011funu belirledik."],"Congratulations, you have dealt with all the recommendations.":["Tebrikler, t\u00fcm \u00f6nerileri dikkate ald\u0131n\u0131z."],"Critical CSS advanced recommendations":["Kritik CSS geli\u015fmi\u015f \u00f6nerileri"],"Show %d hidden recommendation.":["%d gizli \u00f6neri g\u00f6ster.","%d gizli \u00f6neri g\u00f6ster."],"Hide error message":["Hata mesaj\u0131n\u0131 gizle"],"See error message":["Hata mesaj\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"What to do":["Ne yapmal\u0131?"],"Jetpack Boost couldn't verify this page:":["Jetpack Boost bu sayfay\u0131 do\u011frulayamad\u0131:","Jetpack Boost bu sayfalar\u0131 do\u011frulayamad\u0131:"],"This page timed out:":["Bu sayfa zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frad\u0131:","Bu sayfalar zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frad\u0131:"],"It looks like this URL doesn't match:":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re bu URL e\u015fle\u015fmiyor:","G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re bu URL'ler e\u015fle\u015fmiyor:"],"This may indicate that a WordPress plugin is redirecting users who are not logged in to a different location, or it may indicate that your hosting provider is redirecting your WordPress site to a different URL.":["Bu, bir WordPress eklentisinin oturum a\u00e7mayan kullan\u0131c\u0131lar\u0131 farkl\u0131 bir konuma y\u00f6nlendirdi\u011fini veya bar\u0131nd\u0131rma sa\u011flay\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n WordPress sitenizi farkl\u0131 bir URL'ye y\u00f6nlendirdi\u011fini g\u00f6sterebilir."],"This URL is redirecting to a different page:":["Bu URL farkl\u0131 bir sayfaya y\u00f6nlendiriyor:","Bu URL'ler farkl\u0131 sayfalara y\u00f6nlendiriyor:"],"Your WordPress site has reported that the above page does not exist. Please ensure that the URL is correct, and <retry>try again<\/retry>.":["WordPress siteniz, yukar\u0131daki sayfan\u0131n mevcut olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi. L\u00fctfen URL'nin do\u011fru oldu\u011fundan emin olun ve <retry>tekrar deneyin<\/retry>.","WordPress siteniz, yukar\u0131daki sayfalar\u0131n mevcut olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi. L\u00fctfen URL'lerin do\u011fru oldu\u011fundan emin olun ve <retry>tekrar deneyin<\/retry>."],"Boost received HTTP error <b>%d<\/b> on the following page:":["Boost, \u015fu sayfada HTTP hatas\u0131 <b>%d<\/b> ald\u0131:","Boost, \u015fu sayfalarda HTTP hatas\u0131 <b>%d<\/b> ald\u0131:"],"Host name":["Sunucu ad\u0131"],"Protocol":["Protokol"],"Loading\u2026":["Y\u00fckleniyor..."],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>share details<\/shareDetailsLink> with WordPress.com.":["Yukar\u0131daki d\u00fc\u011fmelere t\u0131klayarak, <tosLink>Hizmet \u015eartlar\u0131m\u0131z\u0131<\/tosLink> ve WordPress.com ile <shareDetailsLink>ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 payla\u015fmay\u0131<\/shareDetailsLink> kabul etmi\u015f olursunuz."],"Your site's REST API does not seem to be accessible. Jetpack Boost requires access to your REST API in order to receive site performance scores. Please make sure that your site's REST API is active and accessible, and try again.":["Sitenizin REST API'si eri\u015filebilir g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor. Jetpack Boost, sitenin performans puanlar\u0131n\u0131 almak i\u00e7in REST API'nize eri\u015fim gerektirir. L\u00fctfen sitenizin REST API'sinin aktif ve eri\u015filebilir oldu\u011fundan emin olun ve tekrar deneyin."],"Timed out while waiting for speed-score.":["H\u0131z puan\u0131 beklenirken zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frad\u0131."],"An unknown error occurred while requesting metrics":["Metrikler istenirken bilinmeyen bir hata olu\u015ftu"],"Invalid response while requesting metrics":["Metrikler istenirken ge\u00e7ersiz yan\u0131t al\u0131nd\u0131"],"Desktop score":["Masa\u00fcst\u00fc puan\u0131"],"Mobile score":["Mobil puan\u0131"],"Received invalid response while communicating with your WordPress site: %s":["WordPress sitenizle ileti\u015fim kurulurken ge\u00e7ersiz yan\u0131t al\u0131nd\u0131: %s"],"HTTP %d error received while communicating with the server.":["Sunucuyla ileti\u015fim kurulurken HTTP %d hatas\u0131 al\u0131nd\u0131."],"Optimize CSS Loading":["CSS Y\u00fcklemesini Optimize Edin"],"<action name=\"retry\">Try again<\/action>":["<action name=\"retry\">Tekrar deneyin<\/action>"],"Failed to load Speed Scores":["H\u0131z Puanlar\u0131 y\u00fcklenemedi"],"Whoops, something went wrong":["Maalesef bir \u015feyler ters gitti"],"Overall Score":["Genel Puan"],"Refresh":["Yenile"],"All Jetpack Boost features are still available, but to get a performance score you would first have to make your website available online.":["T\u00fcm Jetpack Boost \u00f6zellikleri kullan\u0131labilir olmaya devam etse de, bir performans puan\u0131 elde etmek i\u00e7in \u00f6ncelikle web sitenizi \u00e7evrimi\u00e7i kullan\u0131labilir hale getirmeniz gerekir."],"Website Offline":["Web Sitesi \u00c7evrimd\u0131\u015f\u0131"],"Your Overall Score is a summary of your website performance across both mobile and desktop devices. It gives a general idea of your sites' overall performance.":["Toplam Puan\u0131n\u0131z, web sitenizin mobil ve masa\u00fcst\u00fc cihazlarda sergiledi\u011fi performans\u0131n \u00f6zetidir. Sitelerinizin toplam performans\u0131 hakk\u0131nda genel bir fikir verir."],"Did you know?":["Biliyor muydunuz?"],"A one-second delay in loading times can reduce conversion rates by 20%. (source: <link>Google<\/link>).":["Y\u00fckleme s\u00fcrelerindeki bir saniyelik gecikme, geri d\u00f6n\u00fc\u015f oranlar\u0131n\u0131 %20 azaltabilir. (kaynak: <link>Google<\/link>)."],"Pages that take over 3 seconds to load have 4x the bounce rate of pages that load in 2 seconds or less. (source: <link>Pingdom<\/link>).":["Y\u00fcklemesi 3 saniyeden uzun s\u00fcren sayfalar, 2 saniye veya daha k\u0131sa s\u00fcrede y\u00fcklenen sayfalara g\u00f6re 4 kat daha fazla hemen \u00e7\u0131kma oran\u0131na sahiptir. (kaynak: <link>Pingdom<\/link>)."],"Improve page loading speed by only loading images when they are required. Read more on <link>web.dev<\/link>.":["Resimleri yaln\u0131zca gerekti\u011finde y\u00fckleyerek sayfa y\u00fckleme h\u0131z\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131n. <link>web.dev<\/link>'den daha fazla bilgi al\u0131n."],"Lazy Image Loading":["Kademeli Y\u00fcklenen G\u00f6rseller"],"Run non-essential JavaScript after the page has loaded so that styles and images can load more quickly. Read more on <link>web.dev<\/link>.":["Stillerin ve g\u00f6rsellerin daha h\u0131zl\u0131 y\u00fcklenebilmesi i\u00e7in gerekli olmayan JavaScript'i sayfa y\u00fcklendikten sonra \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. <link>web.dev<\/link>'den daha fazla bilgi al\u0131n."],"Defer Non-Essential JavaScript":["Gerekli Olmayan JavaScript'i Erteleyin"],"Regenerate":["Yeniden olu\u015ftur"],"Failed to generate Critical CSS":["Kritik CSS olu\u015fturulamad\u0131"],"Timeout while loading Critical CSS library at %s":["%s konumundaki Kritik CSS kitapl\u0131\u011f\u0131 y\u00fcklenirken zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frad\u0131"],"Failed to load Critical CSS library at %s":["%s konumundaki Kritik CSS kitapl\u0131\u011f\u0131 y\u00fcklenemedi"],"Timed out":["Zaman a\u015f\u0131m\u0131na u\u011frad\u0131"],"Jetpack Boost":["Jetpack Boost"]}},"comment":{"reference":"app\/assets\/dist\/jetpack-boost.js"}}