{"translation-revision-date":"2023-10-29 19:52:06+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Back to Home":["Ana Sayfaya D\u00f6n"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Ma\u011faza kurulumunuzu tamamlamak ve sat\u0131\u015fa ba\u015flamak i\u00e7in Ana ekrana d\u00f6n\u00fcn"],"Go to the Editor":["D\u00fczenleyiciye git"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["G\u00f6rsellerinizle metinleri de\u011fi\u015ftirmek, daha fazla sayfa eklemek ve daha fazla \u00f6zelle\u015ftirme yapmak i\u00e7in D\u00fczenleyiciye gidin."],"Fine-tune your design":["Tasar\u0131m\u0131n\u0131zda ince ayar yap\u0131n."],"Your store screenshot":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc"],"Your store is a reflection of your unique style and personality, and we're thrilled to see it come to life.":["Ma\u011fazan\u0131z sizin benzersiz stilinizin ve ki\u015fili\u011finiz bir yans\u0131mas\u0131d\u0131r ve bunun hayata ge\u00e7ti\u011fini g\u00f6rmekten b\u00fcy\u00fck heyecan duyuyoruz."],"Your store looks great!":["Ma\u011fazan\u0131z harika g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor!"],"Browse all themes":["T\u00fcm temalara g\u00f6z at\u0131n"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Veya \u00f6zelle\u015ftirmek ve sizin olmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\u00e7in profesyonel olarak tasarlanan bir tema se\u00e7in."],"Design with AI":["Yapay Zeka ile Tasarlay\u0131n"],"Design the look of your store, create pages, and generate copy using our built-in AI tools.":["Yerle\u015fik yapay zeka ara\u00e7lar\u0131m\u0131z\u0131 kullanarak ma\u011fazan\u0131z\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc tasarlay\u0131n, sayfalar ve metinler olu\u015fturun."],"Use the power of AI to design your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 tasarlamak i\u00e7in yapay zekan\u0131n g\u00fcc\u00fcn\u00fc kullan\u0131n"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Sizin markan\u0131z\u0131 ve i\u015fletmenizi yans\u0131tan bir ma\u011faza olu\u015fturun. \u00d6zelle\u015ftirmek i\u00e7in profesyonel olarak tasarlanm\u0131\u015f temalar\u0131m\u0131zdan birini se\u00e7in veya yapay zekay\u0131 kullanarak kendiniz olu\u015fturun."],"Customize your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirin"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Markan\u0131za uyacak \u015fekilde ma\u011fazan\u0131z\u0131n stilini ve d\u00fczenini \u00f6zelle\u015ftirin! Logonuzu ekleyin, yaz\u0131 tipiyle renkleri de\u011fi\u015ftirin ve farkl\u0131 sayfa d\u00fczenleri deneyin. Daha sonras\u0131nda D\u00fczenleyici \u00fczerinden metin ve g\u00f6rselleri d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Make your store your own":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 kendinize g\u00f6re \u015fekillendirin"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["D\u00fczen ve stilde yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z t\u00fcm de\u011fi\u015fiklikler ger\u00e7ek zamanl\u0131 olarak burada g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, yay\u0131mlamadan \u00f6nce farkl\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcmleri test etmek i\u00e7in harikad\u0131r. Ayr\u0131ca ma\u011fazan\u0131z\u0131n mobilde nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kontrol etmek i\u00e7in bu alan\u0131 yeniden boyutland\u0131rabilirsiniz."],"View your changes in real time":["De\u011fi\u015fikliklerinizi ger\u00e7ek zamanl\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Welcome to your AI-generated store!":["Yapay zeka ile olu\u015fturulan ma\u011fazan\u0131za ho\u015f geldiniz!"],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Logonuzu eklemek ve renklerle d\u00fczenleri de\u011fi\u015ftirmek dahil olmak \u00fczere ma\u011fazan\u0131z\u0131n genel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmeye buradan ba\u015flayabilirsiniz. Olanaklar\u0131 ke\u015ffetmek i\u00e7in h\u0131zl\u0131 bir tura \u00e7\u0131k\u0131n."],"Take a tour":["Tura \u00e7\u0131k"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Tuvali yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Daha b\u00fcy\u00fck kademelerde yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in shift tu\u015funu bas\u0131l\u0131 tutun."],"Saving failed.":["Kaydedilemedi."],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Logonuzu ekleyerek ma\u011fazan\u0131z\u0131n markan\u0131z\u0131 yans\u0131tt\u0131\u011f\u0131ndan emin olun. En iyi sonu\u00e7lar i\u00e7in en az 300 piksel geni\u015fli\u011finde bir SVG veya PNG dosyas\u0131 y\u00fckleyin."],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Site Simgeleri taray\u0131c\u0131 sekmelerinde, yer imi \u00e7ubuklar\u0131nda ve WordPress mobil uygulamalar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz simgelerdir."],"Use as site icon":["Site simgesi olarak kullan"],"Link logo to homepage":["Ana sayfaya ba\u011flant\u0131 logosu"],"Image width":["G\u00f6rsel geni\u015fli\u011fi"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["A\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden yeni bir alt bilgi se\u00e7in. Alt bilginiz sitenin ikincil gezinmesini i\u00e7erir ve her bir sayfaya eklenir. Bunu <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden \u00f6zelle\u015ftirmeye devam edebilirsiniz."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Yapay zekam\u0131z, sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcz ve konumunuzdaki en ba\u015far\u0131l\u0131 ma\u011fazalara g\u00f6re i\u015fletmeniz i\u00e7in bu \u015fablonu \u00f6nerdi. Farkl\u0131 bir d\u00fczen mi tercih edersiniz? Hemen a\u015fa\u011f\u0131daki \u015fablonlardan veya daha sonra <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden se\u00e7in."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["A\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden yeni bir \u00fcst bilgi se\u00e7in. \u00dcst bilginiz sitenin gezinmesini i\u00e7erir ve her bir sayfaya eklenir. Bunu <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden \u00f6zelle\u015ftirmeye devam edebilirsiniz."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Yapay zeka, i\u015fletmeniz i\u00e7in en uygun olan yaz\u0131 e\u015fle\u015ftirmesini se\u00e7ti. Bunlar\u0131 de\u011fi\u015ftirmek isterseniz hemen a\u015fa\u011f\u0131dan yeni bir se\u00e7enek veya daha sonra <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden se\u00e7in | <StyleLink>Stiller<\/StyleLink>."],"Change your font":["Yaz\u0131 tipini de\u011fi\u015ftirin"],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z bilgilere g\u00f6re yapay zeka arac\u0131m\u0131z bu renk paletini kullanman\u0131z\u0131 \u00f6neriyor. De\u011fi\u015ftirmek ister misiniz? Hemen a\u015fa\u011f\u0131dan yeni renkler se\u00e7ebilir veya ekleyebilir ya da daha sonra <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> | <StyleLink>Stiller<\/StyleLink> \u00fczerinde g\u00fcncelleyebilirsiniz."],"or create your own":["veya kendinizinkini olu\u015fturun"],"Change your footer":["Alt bilginizi de\u011fi\u015ftirin"],"Change your homepage":["Ana sayfan\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirin"],"Change your header":["\u00dcst bilginizi de\u011fi\u015ftirin"],"Change fonts":["Yaz\u0131 tiplerini de\u011fi\u015ftirin"],"Change the color palette":["Renk paletini de\u011fi\u015ftirin"],"Add your logo":["Logonuzu ekleyin"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n tasar\u0131m\u0131n\u0131 \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in stilimizi ve d\u00fczenimizi kullan\u0131n. <EditorLink>D\u00fczenleyici<\/EditorLink> \u00fczerinden daha sonras\u0131nda i\u00e7erikler ve g\u00f6rseller eklenebilir."],"Let's get creative":["Yarat\u0131c\u0131 olal\u0131m"],"Which writing style do you prefer?":["Hangi yazma tarz\u0131n\u0131 tercih edersiniz?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["A\u00e7\u0131k s\u00f6zl\u00fc ama sayg\u0131l\u0131, ciddi ve profesyonel."],"Formal":["Resmi"],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Argosuz g\u00fcndelik ifadelerle tarafs\u0131z bir ton."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Bir arkada\u015fla sohbet edermi\u015f\u00e7esine rahat ve dost canl\u0131s\u0131."],"Informal":["Gayriresmi"],"How would you like your store to look?":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnmesini istersiniz?"],"Vibrant look with eye-catching colors and visuals.":["G\u00f6z al\u0131c\u0131 renkler ve g\u00f6rsellerle canl\u0131 bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm."],"Bold":["Cesur"],"Elegant and timeless look with nostalgic touch.":["Nostaljik bir dokunu\u015fla zarif ve zaman \u00fcst\u00fc bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm."],"Classic":["Klasik"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Temiz \u00e7izgiler, n\u00f6tr renkler, \u015f\u0131k ve modern bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm."],"Contemporary":["\u00c7a\u011fda\u015f"],"Who your target audience is":["Hedef kitlenizin kim oldu\u011fu"],"What makes your business unique":["\u0130\u015fletmenizi benzersiz k\u0131lan \u015feyin ne oldu\u011fu"],"How many products you plan on displaying":["G\u00f6stermeyi planlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u00fcr\u00fcn say\u0131s\u0131"],"What you want to sell":["Satmak istedi\u011finiz \u015feyin ne oldu\u011fu"],"Try to include:":["\u015eunlar\u0131 dahil etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131n:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Ne kadar fazla ayr\u0131nt\u0131 sa\u011flarsan\u0131z yapay zekam\u0131z o kadar iyi bir i\u015f \u00e7\u0131karabilir!"],"E.g., At Cool Cat Shades, we sell sunglasses specially designed for our stylish feline friends. Designed and developed with a cat\u2019s comfort in mind, our range of sunglasses are fashionable accessories our furry friends can wear all day. We currently offer 50 different styles and variations of shades, with plans to add more in the near future.":["\u00d6r. Cool Cat Shades olarak \u015f\u0131k kedi dostlar\u0131m\u0131za \u00f6zel tasarlanan g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fckleri sat\u0131yoruz. Kedilerin konforu g\u00f6zetilerek tasarlanan ve geli\u015ftirilen g\u00fcne\u015f g\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc koleksiyonumuz, t\u00fcyl\u00fc dostlar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm g\u00fcn boyunca takabilece\u011fi modaya uygun aksesuarlard\u0131r. \u015eu anda 50 farkl\u0131 stil ve renk tonu varyasyonu sunuyoruz, yak\u0131n gelecekte daha fazlas\u0131n\u0131 eklemeyi planl\u0131yoruz."],"Tell us a bit more about your business":["Bize i\u015fletmeniz hakk\u0131nda biraz daha bilgi verin"],"Applying the finishing touches":["Son dokunu\u015flar uygulan\u0131yor"],"Assembling your AI-optimized store":["Yapay zeka taraf\u0131ndan optimize edilen ma\u011fazan\u0131z kuruluyor"],"Designing the best look for your business":["\u0130\u015fletmeniz i\u00e7in en iyi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm tasarlan\u0131yor"],"Comparing the top performing stores":["En iyi performans g\u00f6steren ma\u011fazalar kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor"],"Analyzing your responses":["Yan\u0131tlar\u0131n\u0131z analiz ediliyor"],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Continue setting up your store":["Ma\u011fazan\u0131z\u0131 ayarlamaya devam edin"],"Preview store":["Ma\u011fazay\u0131 \u00f6nizleyin"],"Neutral":["N\u00f6tr"],"Back":["Geri"],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"Style":["Stil"],"Done":["Bitti"],"Layout":["Yerle\u015fim"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Save":["Kaydet"],"Continue":["Devam et"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}