{"translation-revision-date":"2023-12-20 11:52:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Learn how to increase your rankings with %1$s":["%1$s ile s\u0131ralamalar\u0131n\u0131z\u0131 nas\u0131l y\u00fckseltece\u011finizi \u00f6\u011frenin"],"If you select a Person to represent this site, we will use the social profiles from the selected user's profile page.":["Bu siteyi temsil etmesi i\u00e7in bir ki\u015fi se\u00e7erseniz, se\u00e7ilen kullan\u0131c\u0131n\u0131n profil sayfas\u0131ndaki sosyal profilleri kullanaca\u011f\u0131z."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents.":["Bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi olarak %1$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7tiniz."],"You can %1$supdate or add social profiles to this user profile%2$s.":["Bu kullan\u0131c\u0131 profiline %1$ssosyal profiller ekleyebilir veya g\u00fcncelleyebilirsiniz%2$s."],"Please select a user in the Site representation step.":["L\u00fctfen site temsili ad\u0131m\u0131nda bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in."],"We could not save the website name. Please check the value.":["Web sitesi ad\u0131n\u0131 kaydedemedik. L\u00fctfen de\u011feri kontrol edin."],"We took the liberty of using your website name and logo for the organization name and logo. Feel free to change them below.":["Kurulu\u015f ad\u0131 ve logosu i\u00e7in site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 ve logonuzu kullanma serbestisinde bulunduk. Bunlar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131da de\u011fi\u015ftirmekten \u00e7ekinmeyin."],"We could not save the organization name. Please check the value.":["Kurulu\u015f ad\u0131n\u0131 kaydedemedik. L\u00fctfen de\u011feri kontrol edin."],"An error has occurred: %1$s":["Bir hata olu\u015ftu: %1$s"],"SEO data optimization":["SEO veri optimizasyonu"],"Personal preferences":["Ki\u015fisel tercihler"],"Finish configuration":["Yap\u0131land\u0131rmay\u0131 bitir"],"Please enter a valid email address.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir e-posta adresi girin."],"Thank you! Check your inbox for the confirmation email.":["Te\u015fekk\u00fcrler! Onay e-postas\u0131 i\u00e7in gelen kutunuzu kontrol edin."],"E.g. example@email.com":["\u00d6rne\u011fin kullanici@alanadi.com"],"Or go to your SEO dashboard":["Veya SEO kontrol panelinize gidin."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate this profile to make sure the information is correct%3$s.":["Bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi olarak %1$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131z se\u00e7tiniz. Bu kullan\u0131c\u0131 profili bilgileri art\u0131k arama sonu\u00e7lar\u0131nda kullan\u0131lacakt\u0131r. %2$s Bilgilerin do\u011fru oldu\u011fundan emin olmak i\u00e7in bu profili g\u00fcncelleyin%3$s."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. You're not allowed to update this user profile, so please ask this user or an admin to make sure the information is correct.":["Bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi olarak %1$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131z se\u00e7tiniz. Bu kullan\u0131c\u0131 profili bilgileri art\u0131k arama sonu\u00e7lar\u0131nda kullan\u0131lacakt\u0131r. Bu kullan\u0131c\u0131 profilini g\u00fcncellemek i\u00e7in yetkiniz yok, bu nedenle l\u00fctfen bu kullan\u0131c\u0131dan veya bir y\u00f6neticiden bilgilerin do\u011fru oldu\u011fundan emin olmas\u0131n\u0131 isteyin."],"Select a user":["Bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in"],"Personal logo or avatar":["Ki\u015fisel logo veya avatar"],"SEO data optimization is running\u2026 You can safely move on to the next steps of this configuration.":["SEO veri optimizasyonu \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor... Bu yap\u0131land\u0131rman\u0131n sonraki ad\u0131mlar\u0131na g\u00fcvenle ge\u00e7ebilirsiniz."],"We've already successfully analyzed your site. You can move on to the next step.":["Sitenizi zaten ba\u015far\u0131yla analiz ettik. Bir sonraki ad\u0131ma ge\u00e7ebilirsiniz."],"Be aware that you should run the SEO data optimization for this configuration to take maximum effect.":["Bu yap\u0131land\u0131rman\u0131n azami etkiyi yaratmas\u0131 i\u00e7in SEO veri optimizasyonunu \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rman\u0131z gerekti\u011fine dikkat edin."],"Select an option":["Bir se\u00e7enek se\u00e7in"],"Uploading image...":["G\u00f6rsel kar\u015f\u0131ya y\u00fckleniyor..."],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.facebook.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast"],"Other social profile":["Di\u011fer sosyal profil"],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":["\u00d6rne\u011fin https:\/\/social-platform.com\/yoast"],"Delete item":["\u00d6\u011feyi sil"],"Add another profile":["Ba\u015fka bir profil ekle"],"You're not allowed to edit the social profiles of this user. Please ask this user or an admin to do this.":["Bu kullan\u0131c\u0131n\u0131n sosyal profillerini d\u00fczenlemenize izin verilmiyor. L\u00fctfen kullan\u0131c\u0131n\u0131n kendisinden veya bir y\u00f6neticiden bunu yapmas\u0131n\u0131 talep edin."],"Could not save this value. Please check the URL.":["Bu de\u011fer kaydedilemedi. L\u00fctfen URL'yi kontrol edin."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["Bu de\u011fer kaydedilemedi. L\u00fctfen URL'yi veya kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131 kontrol edin."],"Email address":["E-posta adresi"],"Oops! Something went wrong. Check your email address and try again.":["Oops! Bir \u015feyler ters gitti. E-posta adresinizi kontrol edin ve tekrar deneyin."],"Yoast respects your privacy. Read %1$sour privacy policy%2$s on how we handle your personal information.":["Yoast gizlilik haklar\u0131n\u0131za sayg\u0131 g\u00f6sterir. Ki\u015fisel bilgi politikam\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in l\u00fctfen %1$sgizlilik politikas\u0131n\u0131%2$s okuyun."],"Save and continue":["Kaydet ve devam et"],"Does your site represent an Organization or Person?":["Siteniz bir kurulu\u015fu mu yoksa bir ki\u015fiyi mi temsil ediyor?"],"Site representation":["Site g\u00f6sterimi"],"You can still run the SEO data optimization in the %1$sTools section%2$s. Once that is finished, please refresh this page.":["%1$sAra\u00e7lar b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde%2$s hala SEO veri optimizasyonunu \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rabilirsiniz. Bu i\u015flem tamamland\u0131\u011f\u0131nda, l\u00fctfen bu sayfay\u0131 yenileyin."],"This configuration step is currently disabled, because you're not running the latest version of Yoast SEO Premium. Please update to the latest version (at least %1$s). ":["Bu yap\u0131land\u0131rma ad\u0131m\u0131 \u015fu anda devre d\u0131\u015f\u0131d\u0131r, \u00e7\u00fcnk\u00fc Yoast SEO Premium'un en son s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rm\u0131yorsunuz. L\u00fctfen en son s\u00fcr\u00fcme g\u00fcncelleyin (en az %1$s). "],"Continue":["Devam"],"Error stack trace":["Hata y\u0131\u011f\u0131n izleme"],"Response":["Yan\u0131t"],"Error message":["Hata mesaj\u0131"],"Status code":["Durum kodu"],"Request method":["\u0130stek y\u00f6ntemi"],"Request URL":["\u0130stek web adresi"],"Error details":["Hata detaylar\u0131"],"Replace image":["Resmi de\u011fi\u015ftir"],"Select image":["Foto\u011fraf se\u00e7"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"This feature has been disabled since subsites never send tracking data.":["Alt siteler hi\u00e7bir zaman izleme verisi g\u00f6ndermedi\u011fi i\u00e7in bu \u00f6zellik devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r."],"This feature includes and replaces the Text Link Counter and Internal Linking Analysis":["Bu \u00f6zellik, Metin Ba\u011flant\u0131s\u0131 Sayac\u0131 ve Dahili Ba\u011flant\u0131 Analizini i\u00e7erir ve bunlar\u0131n yerini al\u0131r"],"SEO data optimization is disabled for non-production environments.":["SEO veri optimizasyonu, \u00fcretim d\u0131\u015f\u0131 ortamlar i\u00e7in devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r."],"Stop SEO data optimization":["SEO veri optimizasyonunu durdurun"],"Start SEO data optimization":["SEO veri optimizasyonunu ba\u015flat\u0131n"],"Organization logo":["Kurulu\u015f logosu"],"Organization name":["Kurulu\u015f ad\u0131"],"This feature has been disabled by the network admin.":["Bu \u00f6zellik a\u011f y\u00f6neticisi taraf\u0131ndan devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Go back":["Geri git"],"Save changes":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"],"Name":["\u0130sim"],"Social profiles":["Sosyal profiller"],"Loading...":["Y\u00fckleniyor..."],"Website name":["Web sitesi ismi"],"Facebook":["Facebook"],"Twitter":["Twitter"],"Edit":["D\u00fczenle"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/first-time-configuration.js"}}